【迷達大將軍巴丁】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXIII

#StandWithOzil

1001

留m

洛克人真係奇蹟黎
你話冇幫閪達含撚奶屎眼損腳趾都冇人信

有熱誠後生仔加入公務員行列 一年係會點

洛克人都有幫愛蛇含，成日出

一早借佢落英冠啦好心
有邊個親生仔冇借過去其他隊練

心靈上支持

巴丁最重要

睇佢踢法 個波係前面都唔跑多兩步
個樣又無鬥心

只要佢係後備
無論球隊需要進攻定防守 都係換佢
你就知佢堅

好似得佢可換

睇你入咩部門
有d係好chur好demanding
不過呢d老細1000個都唔知有冇一個

其餘個d只會關心交唔交倒功課
同會唔會俾人投訴

巴丁對牙達黎講係完美既翼鋒
自己去得扭得斬得 最緊要肯迫搶
所以佢係牙達既救命草
希望佢唔好傷

留意到最近2個迷達topic負皮數有下降走勢
證明大家都開始迷返達了

希望saka nelson學野

佢啲兄弟都癈到癲

你想做邊種公墓員 呢到有好多公墓員

好快你會無熱誠

saka 要練下個身體 咁撚薄

頭上功夫仲好過羊，拿卡
都未講佢射到下波
基本上全面過我地前邊全部

我講緊巴丁

巴丁俾大家睇到想贏嘅球員係點踢波

好想用達狗條命換巴丁健康

saka + 巴丁 係唯一救到達嘅人
本身派對哥都應該得，點知又傷

正路有心踢先

要球員學識保護自己 美欺都成日俾人照顧 會有意識去避 山狗扭得仲勁都冇乜傷

1月 真係要返啲中場返黎 無人換 on99

是 射波呢樣野佢好似都係左右開弓先勁
所以呢啲翼鋒牙達實會重用
半場換走佢出屁屁又好 esr又好
任務完成嫁喇今場

呢方面世三真係頂級

翼有巴丁 咁中鋒用廢羊定勁拿

拿卡唔係入波真係屌爆佢
郁又唔郁，第一點跳都唔跳，奉旨輸硬咁

首先要reg返燒先

仲後生 希望之後會識避 有時寧願佢插定水避定
好過好似頭先咁硬食

依家都傷到仆街

肥撚到

世三山狗佢地下盤非常之穩 會座低個人撞都唔跌 前面鏟會跳得開

佢英超嗰陣比人foul好似第一 都好少見佢傷

我都幾肯定唔會寧願擺佢係到+買個新攻中都唔會reg佢

果下難啲避 始終佢想踢中個波

比比鳥都唔傷 維拉果隻

無問題，咁咪買，反正攻中一個都無，買一個可以reg 返燒
問題係邊有質素攻中係季中來？

中場好少人 得 5個

呢啲波老虎蟹都跳高少少 寧願係自己鞋底high到對面 好過對面鞋底high到自己 無情力呢家野好傷

如果閪達真係咁硬頸
之後三個月唔使就可以走人

市面上仲有d咩人又平又有創造力

唔會買啦
完全無風吹過

無咪用esr 高層寧願降班都唔reg 吹咩

邊個敢黎隻沉船
可能金絲雀嗰個肯
最多返英冠

收到風 巴龍根後備入替梅開二度

洛克人俾人教緊點踢

唔似換人 球證無舉牌

reg唔reg燒係達狗決定到架咩

咁都唔換人 on9架達狗

巴丁無事係場入面

佢完全冇反應硬食 唔知係狀態唔好定點

希望佢真係冇事 唔好死頂

多個媒體報道，阿仙奴仍然支持阿迪達繼續執教，並準備好大灑金錢俾阿迪達進一步加強陣容，阿迪達亦透露已經諗好未來兩個轉會窗嘅轉會藍圖。
.
首要目標係1月收購Edu所講嘅進攻中場。阿仙奴頭號目標係皇馬雪櫃入面嘅伊斯高，但據報愛華頓，祖記，AC米蘭，西維爾同樣對28歲嘅伊斯高極感興趣，財困嘅皇馬將要求55M轉會費。
.
傳媒亦報道距離降班區4分嘅阿仙奴已做好降班最壞打算，原來雲加時代打後簽約嘅球員，阿仙奴都有喺合約加上降班減薪25%嘅條款，呢個喺其他豪門係極少見嘅一件事，證明機會係留俾有準備嘅人。

from波事春秋

應該係未有比賽狀態 希望之後識避 唔係好易變玻璃

佢諗住踢中個波

Buendia OK
今季助攻係英冠chance created 排第一，助攻排第2
佢上季英超就算降班都有7個助攻，多過任何一個阿仙奴球員

行得走得跑得
暫時睇

🗣️ ”Thank god Mustafi who has been sh*t for five years and is leaving for free in the summer is getting minutes over Saliba”
🗣️ “Arteta’s treatment of Saliba has been a complete and utter disgrace”

William Saliba cost Arsenal £27 million and still hasn’t made his debut. 🤔

The club have even turned off tweets to their team announcement. This is getting ugly. 😬

閪達個樣係咪最近唔夠訓

入呢隻都ok 不過人哋前列

巴丁唔得了 要換

好多大會其實都有呢D clause

屁屁in 巴丁out

仆街 巴丁

屌，巴丁瞓低咗

人工 高咪得 party 都係咁

前面鏟夠時間斷判拎唔拎到
拎唔晒就控一下自己跳高拎foul 隨時rc

巴丁唔得了

巴丁唔好踢啦

唔得了
屌 唔得半場就要換啦

無事既應該

應該都係硬傷 唞吓應該冇事

行出場都自己行到 希望無事

巴丁

點解唔半場就換要自己申請走
閪達有冇人性

希望係硬傷冇乜大礙

為咗廢達 唔值得

一早半場換啦

我願意3個月唔打j換巴丁早日康復

屌

可能佢自己諗住得 見到佢餓波餓到咁
希望無事

屌一早就要換啦

屌你老母臭閪原來仲未換 要球員自己仆底先肯換 死達狗仆街死未

臭蛇：你跛你既事 我淨係要贏波保住份工！

見佢上半場瞓低好似想喊咁

對面阿古路熱身

要自己申請早退

我屌佢老母臭閪

Party 個申請都比人reject左

包皮學壞晒mk到

牙坦又選擇困難
界外球孖寶

佢無訓低

阿記死症

條友冇性 fced

坦狗+比狗
界外球孖寶

saka 都唔識俾

使唔使好似猁狗咁搵個界外球教練

走岀去同老細傾早退
老細叫佢拍爛檔頂埋個少少佢

牙冰又有罰球撲 會唔會直入

呢個位

比比真係好on9 夾硬推

又係禁區頂 成日輸呢啲位罰球

冰廢到

冰廢又柒

真係好7

射正佢心口都救唔到

冰廢

做乜9

唔怪得牙達唔出佢

新卡列奧斯

冰哥

冰

冰島廢龍真係唔係普通廢

迷冰黨解散未

卡利奧斯

達狗有野賴啦

訓得 深夜必閪

先唔講佢個企位咁鳩 點解可以正面都自己撲入龍

Party有樣你睇最後又傷過 仲學唔識點處理勁呀牙達

出蘭奴應該領先緊

牛油冰？

反達大將軍冰島

屌冰廢

冰廢真係好廢

撐唔落了😵

Leno冇眼睇

真心，我救到
利申：成日猜輸守龍

貼撚住遠柱企都算 仲要咁撚樣

Leno塊面黑到

歐霸淘汰賽有無手足仲覺得要用牙冰把關

leno vs 冰

達有幾想隊波輸，出個鳩龍

冰廢今次仆街

閪達: It was a terrible mistake and he should have been able to avoid it

用美斯算啦

真心笑出聲

冰廢似鬼

冰廢真係 企啱位咁正既射門都彈琵琶

拉隊一齊睇愛蛇 anyone join?

Raya應該冇咁柒

Leno黑哂面

到時又會講出蘭奴唔比機會後備龍打盃仔

不了
我仲想繼續笑

冰反達

當初達狗點密識到呢個廢龍

macey做2號龍咪算數，買過咁嘅廢龍又哂個non hg位

最緊要平
咩實力都無所謂

啱

究竟係咪為左唔reg燒而買

Macey又高大又靚仔 可能係下個廢龍

輸贏一早冇所謂 咁整死巴丁真係世界級

輸3球了

完

個垃圾死球教練推薦個垃圾龍，角球仲整個垃圾圍住人地龍門戰術到宜家都未work過

穿盤

offside

冰島廢龍根本上係極差收購
買佢翻黎實力同macey唔會差好遠
但霸撚左奧燒個名單位（不過就算得24個人阿狗都可以唔擺奧燒入名單）

原來越位
不過無var都係輸

牙冰

科登....

梅屎

無var?

越咁多

閪杯冇var 幫拖

仲要比人黑埋
無了

瞓得

無

盃仔無

包皮轉身轉到好似跳舞咁都搵唔到人傳

offside?

都黑左成場
唔爭在個少少

又越位唔吹

感動嘅係牙達又輸一場

又多一樣野賴

冇var 被黑

越位都無用 無var

三球都係業餘級犯錯

咁都要黑

有var又黑 無var又係黑

又有野賴

League Cup無VAR

英格蘭D足協管理真係垃圾

睇黎奴哥要包到木乃衣咁都要出場守

聯賽盃不如執柒咗佢啦
慳到連VAR都冇

今場想聽下我地輸既機會率多唔多過20%

記者會：
1 黑哨
2 巴丁傷咗
3 龍門唔小心
4 互有攻勢

收起拿卡c8打軌算喇

熄左機

未操好出你老母親咩

幾多個%勝率

幾日後又黎多場

冰龍真係唔係掂.....好似青年軍龍門咁

99.9%

下場對軌

下場巴丁正選就會贏

繼續同包皮7日3賽

會話係close game, equal chance to win，但太多意外

幫迷達講定 下場反底

屌，真係忍夠達狗。
明知馬天尼斯勁啲，又賣撚左佢，搞到無左個英格蘭青訓位，不突止，仲要用件咁撚廢既龍，屌你老母嬲到我。
以前啲副選龍門，S泰萊，沙賓，潘姆，法比安，都無呢件冰島咁撚廢。達狗好心你躝啦！仲想折磨阿迷幾耐

人地d中場拎波有得慢慢諗慢慢推
我地d中場一拎波幾下就甩

岩岩傷好無力一野爆全場了

真係想知佢呢場係用咩心態踢
都唔撚出saliba

基本上都係輸冰廢

456 please

有少少擔心
軌不嬲係阿狗私家雞

盃賽（本土）未輸過
等反cup

*繼續出

般尼夠係

馬天尼斯自己要走
唔通踢Leno做後備咩 點都要買
應該話點解不如直接用Macey算啦

達狗應該放心晒

可以有破越位波比佢做藉口

呢啲咪人腳問題
隊波之前玩公平高薪養廢

連輸轟+白
我地應該會落到17名／直頭18名了

ESR

即係唔係唔比你反達
阿狗轉會窗大家都知高狗唔會科水 要自力更生
你會揀買派對定唔買?機會難得 唔買就無機會
咁廢龍有報價 佢自己都想離隊就要放啦
至於入冰廢 比個龍門教練水左 牙達係有責任既
不過本身好似想買另一隻短撚咩raya唔係佢

出rowe

頭先佢個樣好似想殺人咁

終於出ESR
E25 out

終於換走個回傳王

終於入到降班區！ 等高安基個賤種以為冇可能降班

想睇暴龍根

去倫敦同班阿迷隻秋啦小心俾人打到牙都甩呀

話時話點解Nelson後備都冇

坦好似幾fit

有冇人有跟客-1
可以gel定頭收錢了

前場係要多個人hold 波
巴露根有D用既

達狗會出nkxxx

巴丁 巴路根 saka

on9
0角度射乜撚

買左場馬體 未派推唔到落去 冇留意時間

唔撚鐘意用你需要原因咩

諗住揪網頂

冇牙 轟咗落呢場100%波到

呢個出嚟搏賣多

包皮真係唯一襯得起件紅衫
又勁又穩

有冇人覺得好對唔住愛蛇

幫達兄搵定藉口：
1愛蛇一樣輸波
2黑哨
3龍廢
4洛克人廢
5鏝城勁

Esr 一出就創造到機會
達狗到底有無眼睇

6.巴丁傷

連飛機杯都無埋 達狗陰公豬了

睇返replay冇人入小禁區幫佢
射唔射都失

有 但佢豬緊1粒

仲有隻飛機盃

牙古路出來了 456

驚咩
愛蛇下半場之鬼

岩岩先第一個操練
Party 又話未傷完谷鳩人踢
點都抽到

包皮禁區手球變角球
球證好波

坦蛇幾勁

4:1

456粒來了

坦狗世梅兩隻狗望住人入

［戰術討論］Partey Welcome to Chelsea

今個星期撐邊隊

又收錢

唉

贏到咁都仲岀亞古獸
哥狗都反達

輕鬆到
又係細梅漏人

新廢龍縮腳

牠迷達

叫佢返去做助教

我入波

係就輸得再甘D

走場梅屎成日跳都唔跳爭頂
一味舉手怪隊友

細梅又舉手

真係寧願reg papa都唔reg世梅

人地兵源充足當操狀態

廢柴

人地foden當唔當係no.10 類型？

人地下半場垃圾時間操下人我地就復出博命

閪達對眼紅晒

細梅真係痴撚線
正常中堅頂哂

巴露根

zone defend 既弱點
兩個zip入黎都唔知
兩個企小禁區既原地跳

Balogun

一傷咗巴丁即刻兵敗如山倒

所以巴丁既重要性

有冇迷達出嚟發表下感想

今時今日搞成咁大部分都係佢自己攞嚟

下場反底

其實愛sir買人真係有一手
馬天尼利，施巴（借），泰亞尼。全部都勁

怪冰廢，輸啲咁嘅波咁傷士氣

係 下場對車狗反底

閪達無得踢歐霸喇

球迷眼仲紅啦屌你老母

希望輸撚到一月前換到教練
用返燒同saliba 大大巴車落達狗度

真唔值得同情

唔係感想黎 拉

完
成隊散哂

日日強姦阿迷

唔用saliba同細爆 我諗對法國幫 laca auba 等幾大影響

用人on9 果下正, 洛克人 金章安呢2件真係送佢一程

今場上半場好波 下半場巴丁傷出之後就比人sm

d so都唔差架細爆都有啲潛質

Saliba 成日有人話佢有料
其實有冇人睇過佢踢

到底有金剛棒未

反愛悔改晒未

睇今場個陣就知下場又有得睇安正選屌打

哥狗個樣好似啲細路做錯事怕比人鬧咁

C8唔算特別好啦
最慘高層買咗件比比返嚟逼愛蛇用

反達第一位冰廢

屌你老母下下三四點睇埋哂啲閪波

擺明高層迫害啦燒本身都係想等到愛狗走

點都好過垃圾細梅

真係得巴丁掂 smith都唔差但長期冇正選
其他人係真係整體地廢

如果將來識到女朋友一定唔可以係阿迷睇到呢啲波都仲迷阿份人應該變變地態

洛克人呢件極品真係
波底唔好都算
心態有問題呢下先嬲
上到場完全冇心踢

最on9係咁都有咁多正選機會

但唔睇又無得笑

M底

唔係啦 迷得阿都應該幾賢惠

係 專一+m底

3000萬試都唔試就已經on9啦
有人可能講佢喺青年軍既表現都唔好,但真心本身自己都3000萬身價,點會同你認真踢u23

又無靚仔又無好波睇

向好嗰方面諗啫係長情

留意咗佢好耐啦
之前次撚次都重要關頭走場
清唔走谷住用小丑

係 唔關牙達事 成班友場場輸居心莫測想搞走牙達好唔應該囉

係就入多幾球唔好停，想快啲睇達狗賽後interview

應該係問有無人比過機會佢練返比賽狀態
佢個師弟踢李城0封熱刺，唔值得比機會到呢個地步？

根本就應該用Smith rowe

27m買返嚟唔用做咩呢，我寧願睇佢走漏人失波都好過睇細梅啦

3000萬點都要用嫁喇出緊糧嫁
好撚有錢咩隊閪波

燒單野真係唔關事 其他戰術就可以話佢廢 你咁樣單單打打做乜鳩

法國30m呢個數好撚邪 沙卡 細梅 saliba全部都係呢個價買
冇個踢得起

我未來外父見我迷阿, 佢話呢D好仔, 肯定長情

先唔講意識，齋講身高同速度已經差好遠

都有半場巴丁睇

阿迷有冇開始想轉跳船支持其他隊?
當年列斯聯紐卡素都走左9成人啦

洛克人真係好撚野
企閪位都call ball

包皮都呢d價左右

唯一安慰係大傷完都仲好勁

鬧鐘叫唔醒
想問巴丁又傷？

D蘇點計？

馮小姐

細梅初嚟都好撚勁
可能包皮好快都阿狗化

講真出下幼幼加打返中場搏下都仲有機會比佢捱到轉會窗

宣明會入面佢身體質素係最好
間唔中又有神來之筆
但係真係好廢
啲decision差到仆街
企位現位更差
就好似一部有唔錯配套嘅電腦但裝咗windows98咁
用佢都唔用Nelson Smith
搞唔撚掂

場場都話反底
我淨係見到我地係降班區域........

對面龍剷傷
應紅冇紅

都唔知又要抖幾耐
如果要抖幾個月＋達狗唔走
可以準備定搵link睇下季英冠

應該無乜大礙
仲係好sharp

巴露根 >>> Nxxxxxx

阿控球時D人企哂死位
點比波呀

睇呢度啲留言仲好睇過場波

比我都係咁諗，脾氣仲好好，唔會輸一場半場就嬲鳩
我以前中學有個miss話佢老公隊車輸咗波嬲到成晚冇出聲

如果佢表現有說服力
有咩原因要雪住佢？

巴丁傷出之後已經無人幫到達手

好漫長

龍蛇係咪有班落

真係唔知達狗用咩屎忽眼睇波

巴丁踢成點？

非常好 肯迫 過到人 有走位
入球波佢左腳傳中比拿狗頂入
左右腳都傳到靚波

安 willock nkxxxx
以後見到是但一件正選都可以唔使睇

廢到咁都唔肯躝 我以為佢任屌咋

Facebook: not the result we want

sharp
比到活力隊波

但下場唔知出唔出得呢

輸到咁不如試下放手攻啦
仲鳩縮防守真係好撚野

Delete this

果下好傷

換帥吧

迷達大將軍都救唔到達哥了比人水買左冰哥返黎

Defeat in North London

問題係而家隊波唔識攻

屌你老母艾歷尼

Willock 到底係踢咩位到宜家都睇唔到

無咗巴丁連反擊都打唔到

認真 依家肯見呢份工都係傻鳩黎

Esr好生wo

佢最適合匿喺枱底幫達狗含撚

之前跟隊記者咪爆左薩利巴係愛狗睇中既人所以唔想用囉
又幫達犬含到雪雪聲

已經熄左 上床了

呢條垃圾算啦

左邊cam

C8 可以食塵食到咁，果個都唔係好快既foden

Party都有睇埸波

Balogun esr值得正選

鬼叫之前爺爺
踢得差都下場照出

點解唔比esr同巴丁一齊試下

估唔到係哥狗親自送徒弟一程

講得好

依家隊波有出過場既正選同後備好有表現力？

過嚟證明自己

哥狗：丟人現眼 咪影衰我

達蛇帥位穩如泰山

Pepe扭到又唔柒比Esr
屌你好撚谷氣

Good save!

咪又係應承唔比用燒先請

哥狗第一個徒弟
搞臭晒佢個名

達爺爺教sunday league

仲一定要出安

依家咪清理門戶囉

有冇燈神手足開［達蛇帥位穩如泰山］

總結 :

兩球細梅自爆
一球牙冰自爆
一球比人黑offside

收錢
聖誕食好啲

有牙達仲邊有燈人人收錢過肥年

總結：
廢囉on9

佢同佢個經理人死全家啦去

反而覺得安有機會係達自己鍾意

只有爺爺

個經理人都痴撚線
基本上簽幾件 得葡哥係交到貨

唔係點企
行行企企係咁踢啦

咁踢法就算唔自爆都會輸

可能達狗 edu同agent 有出場commission

下個po又係迷達topic?

借口啫
貨不對辨
直接唔出
仲可能有水魚接手搏潛力

愛狗真係睇中就唔會3千萬買完借番去聖伊天一季啦
實情係Saliba 就係落格Raul 食水用

偏偏係最無得出果個

又有得賴

一對中堅成日比人迫到要鳩斬上去
之後又失控球又比人攻

同埋啲中場成撚日拉到去中堅位駁腳
中場就真空 又係焗住斬上去

有冇人計下幾多分鐘未領先過？上一場係咪曼魚

原來做負皮收割機都幾爽

根本葡哥各方面都好過比狗
係達狗一路唔出佢

挑戰負皮數超越迷基

都有Balogun u23 直接拉上嚟用

好撚易買

同意

出親都垃圾時間仲好意思提

達狗夠死出廢安呢啲垃圾啦
條友根本連一個球員有冇能力都睇唔到

官方youtube live
啲人一面倒叫arteta out同free ozil

好想知阿狗內部有咩制抓

其實今場我好滿意入到一球波

叔 saka 用到人哋入國家隊
咁都叫睇唔到球員能力

可悲嘅係安廢極都好過7千萬庇庇
又係要多謝落格Raul

Esr > willock
Nelson> willian
Balogun>Nk
Anyone> mustafi

安好過pepe 係用咩角度睇？

pepe 啲波係等佢幾時甩

都第3次唔理球員傷勢繼續比佢地踢
Party
雷斯爆頭
巴丁

你幾想贏，球員幾想落場都唔撚係咁呀嘛

算啦 佢都走

Pepe 歐霸都叫做屈google隊
安踢歐霸果場都唔知佢踢乜

Esr Balogun mustafi 同意
Nelson 就未必喇
Willian 有啲hea 踢就真
Nelson 有心踢但同安差距都係有
至少安啲段速望落去都好爆到下

依家都無得屈
pepe 好撚易帶甩

至少安唔會好似Pepe 咁成日甩波

牙叔最近又有幾多場正選呀
Saka都係靠龍蛇提拔上嚟啦

其實係愛蛇

所以今晚Nelson 咪冇後備
然後你又會話達唔鍾意Nelson

點會買冰癈
歐霸出佢 好似想收皮

含撚啦韋利安！屌你老母！

真心 達狗廢過愛蛇好撚多
愛蛇用班二線料都勁咁多

Full block咗 爽

係龍蛇之前教青年隊嗰陣推薦Saka比愛蛇

教到4不像

坦傷
T仔傷
唔係傷哂兩個左閘
我想知愛蛇仲會唔會用saka

咩事？

專注英超仲未有人講嘅？

專注反達

包皮迷達燈到

專注歐霸仲未有人講嘅？

愛蛇衰唔識講嘢，性格孤僻

語言問題

安仲爆鬼撚到同段速

咁你講囉

屌你老母達狗真係狗撚線
玩俄羅斯輪盤咩
上場343，今場4231，再下場343，後場4231。

我講唔係問題。

呢場輸左其實仲好，我地今季盡全力谷一個歐霸好過咩聯賽杯啦。

真心有D懷才不遇
個陣其實覺得佢幾慘 成日比人笑講英文 不過佢季尾真係唔爭氣
明明大好機會前4
雖然佢22場不敗入面好多都係打垃圾 個陣覺得好高水份
不過依家睇番 就22場不勝

Nelson 技術未夠高，但係合埋眼鳩跑都快丁你捉唔到

佢根本想雪牙叔,係唔掂先不情不願出番叔救亡
之前巴丁未傷前佢都麻麻地想用

愛蛇第一季啲人根本好好用

連續4場有波
這樣已是很足夠

有波入

愛蛇入唔到前四除咗因為衰留力，仲可以賴下球員
今日咁嘅情況

達sir死返落副教個位就可以俾多d時間你
屌你老母冇料就走啦

專注英冠呀
其他嗰啲邊有人理

仲賴得邊個？

有冇人睇完呢場開始trust the process？

事實上打強隊都開始見到有隊型，入到波，係防守仲係差啲，不過如果唔係巴丁太早傷出呢場會係5:4。

太誇啦頂多俾你四比二

算係咁啦，一月買返個攻中比達sir用，進步可期。

又玩殘一個大好青年

我好懷疑巴丁同派對根本未康復曬就比人推出嚟

對面入少邊兩球？

Good ebening

C8可以彈鐘

其實好多人都忍口唔係好屌佢
但真係

個排打big6就算唔贏都唔會輸wo
經典反cup熱狗4-2

Trust the process.

傷可以令佢地餓多啲波，一放出黎將會係極度殘忍嘅猛獸。

拿卡左腳射割草式波，勁到仆街。

果陣其實用極高體能去踢果個form
不過至少有成績先

good ebening 呢啲就球場外嘅人揾嚟笑啫
更衣室入面大把外援球員英文都唔係特別好
最主要係佢唔識同球員相處

真心 成日見你好辛苦想搞笑 其實夾硬唔到

依家打垃圾都輸....十鳩幾場好似淨係羸曼

借將肯同你博命 對比下自家洛克人 點屌得落

輸到咁，唔搵嘢9up下可以點
9up唔係好辛苦姐，有幾難。

冰島龍踢出身價

對波要砍掉重練
第一個應該含殺邊個先

達狗

依家咁踢咪又係一樣個個傷

達

失敗nda開始入骨 沙卡e4入手

英國幾時腰斬英超呀屌

愛蛇goal

等阿仙奴跌到落18即刻斬

老實講龍蛇先至最慘嗰個

愛蛇14場25分
達14場14分 回家啦

佢冇牌

話說愛狗係咪棄用左條架仔

明顯係雲加依家越慘先越知佢嘅好

有冇達狗after match interview 睇？

雲加

最近呢十幾場無左Manager cam J既

爺爺就一定架嘛

個時佢想請助教都比人婉拒...

附上雲加近照一張。

話哂事頭婆都係阿狗
希望英足總可以好似挽留南華咁挽留我地啦

事頭婆睇到心臟病入醫院

冰廢
有冇人覺得達仔個樣愈來愈似沙皮狗

god save the queen

想入小氣簿？

愛蛇17shot對5shot
唔好彩和咗
達狗就成場俾人撳屌跟住話贏足成場

條友有場單刀炒咗搞到冇咗兩分

終於知達點解咁咪兩邊傳中，你曼城兩邊斬，就入你兩粒，但只限對阿仙奴，你阿斬N球都唔得，個原因係你根本唔夾閘中場斬波無個準，人地等你失哂位先斬，但你係人地密密麻麻之間斬

佢係個龍門教練愛將

林伯：阿迪達具級數

【Now Sports】車路士在周六英超將作客阿仙奴，雖然後者陷入低迷，但藍戰士領隊林柏特未敢輕敵。
「我們今季於倫敦打吡的表現很好，但我不認為面對阿仙奴可以掉以輕心。他們是一支高質素的球隊，而且擁有一名具級數的領隊，只是身處困境。」林柏特（Frank Lampard）表示。

林伯指，阿仙奴雖然於英超僅排第15位，距離降班區只得5分之隔，但仍然是一個非常危險的對手，「我們一定要有充足的準備。這個聯賽很難踢，每星期都看到很多爆冷場面，球隊實在難以取得穩定的戰績。」

車路士剛於周一英超以3:0大炒近況出色的韋斯咸，林柏特認為這場比賽正好說明了比賽千變萬化：「所有比賽都極有挑戰性，韋斯咸因為沒有了射手安東尼奧，有一些細微的改變。」

圖片來源 : ©AFP

大敗

仲記得拉登

好彩依家拉登死咗
爺爺一直保住隊波成績維護世界和平

5：00起身諗住睇下半場， 見到仲係1比1就搵link睇， 一入到去就見到突然有人瞓左喺地，心諗千祈唔好係巴丁， 好擔心， 會唔會又要長抖？跟住轉眼間輸多兩球就果斷熄機繼續瞓， 都估到無可能追得番。

追post見到話巴丁上半場俾對面龍鏟到好傷， 點解達狗唔半場換仲比佢繼續出， 你都估到佢可能踢唔到落去la, 如果唔係pepe點會身都唔洗熱就即刻出到黎。巴丁傷左咁耐都要佢搏， 依個只係聯賽盃嚟， 盃仔黎咋， 無乜人care依個盃，咁都要佢冒險， 之前電欺， 派對又係咁， 為左自己個帥位可以唔理班球員死活， 就算佢哋真係可以挨埋落去到完場， 但勉強撐落去可能會加劇傷勢，影響佢哋既職業生涯， 如果係重要既賽事例如歐霸淘汰賽就話要搏啫， 但依幾場又唔係， 唔理你哋點睇， 達狗真係好黑我憎

冷血足球 阿迪達
勇氣足球 比爾沙

原來唔係即換
我睇垃圾youtube 精華
見佢傷到想喊咁

兩個一齊躝落英冠就啱
臭閪足球
一個唔防守 一個唔進攻

完半場前傷 頂埋之後下半再出過 一兩分鐘之後巴丁自己訓低

英超阿仙奴又輸一場

有無人改獌果張相

真係痴撚線

輸埋俾車仔就炒啦 十場贏得一場，真係好離譜下

點解達狗咁執著防守要5後衛
你話玩變形 慢慢控球攻上去
中場得兩個比人封就要靠兩邊
靠兩邊咪拉空half space
硬係要傳番中間都唔知做乜春

人血足球

呢場唔係英超啊

巴丁又傷

一起身又見笑話

阿狗食撚屎，唔係降左班喇咩？

反雲龍

好彩開快車 一巴接住一巴車落迷達到

D流言：And yet the ball still went that side!

美斯真係仲廢過牙冰咩 哂錢買件垃圾做乜

輸波唔緊要
擔心巴丁多D 又傷過
冇巴丁今季真係冇動力再睇

唔買垃圾就要夾硬reg papa, 已經reg咗咁多中堅， 再reg多過都唔reg燒就好難解釋得到

冰廢真係癈定係佢都係反達大將軍

有無人開定Po屌達狗 仆街個個Po都迷達

人哋阿古獸復出就後備出場操狀態
我哋巴丁就正選打硬仗傷都唔捨得換走

點解巴丁叫巴丁

下個post屌lo
真係好撚憎達狗

輸咁撚多場都有人同達狗洗白 又冷血 又成日賴 又迫害 又固執 好撚痴線

阿記卡利奧斯

仲要唔撚炒屌那星

馬天利尼以六百萬英鎊，從巴丁球隊伊圖諾加盟到阿仙奴，

老土d講句 達狗根本係冇人性既賤種 又奶共又幫高層解釋點解雪臭燒
唔關佢帶隊波成績好定唔好事 佢就係一個死奶共極權賤種
不過依家上黎鳩up撐佢個d都9成9係假膠想比人屌拎attention
應該冇人仲撐

哥狗拯救阿迷

真
唔好輸現在仲輸埋未來

達狗幫愛蛇含撚先落到啖氣

冷血足球

其實點解話佢奶共

我真心信以佢死都要出安咁撚硬頸佢唔reg 燒真係唔出奇

曼城贏波都好 決賽一定要贏死熱狗 唔好比熱狗拎杯 靠達狗收左皮啦 99.99%機會贏波

估唔到深夜閪波都有咁多巴打睇我落場

專登唔瞓睇你

殺達大將軍唔會令大家失望

坦蛇

牙坦對於今場有你都豬，有咩睇法

廢龍睇埸波應該笑撚死

正
炒未

有達狗幫你吸傷

紅眼睛幽幽的看著這孤城 如同苦笑擠出的高興
全城為我 花光狠勁 浮華盛世做分手佈景

達幾時走?

未 垃圾杯唔計

我係反達大將軍, 幫我老友牙燒報仇

專心英超（降班）
放棄杯賽

專心英超(護級)

Mikel Arteta on January Transfer Window: “We are looking at options we have. We will see. It's a really complicated window with the pandemic and the way football works at the moment so we will see how things develop.” #afc

正氣師

等爺爺輪迴返黎再接班果日

達狗真係幸福 拎隊傳統big4黎吸經刷cv

奧總係阿狗
佢阿狗之前踢巴西丁級聯賽

教到降班仲有冇人搵架

你估易架？

其實而家阿迪達得兩條路行 如果唔俾人炒

一係死頂 頂到季尾佢心目中班毒瘤走晒 更衣室佢話晒事 重建返軍心

根本佢unfair 地對個班球員就係佢想要迫走既 不過副作用就係而家咁冇晒軍心 冇士氣冇靈氣話之你咩戰術踢出黎都都係屎咁 成班根本跑唔郁

一係冬季轉會窗break 一break , 開內部會議同班球員認衰仔話自己經驗唔夠 解釋返一路以黎D decision 點解咁做 而家班球員就係不滿唔reg 燒 / papa冇交代 , 安犯隊規冇解釋又要死出佢， 有表現個班下場又唔知點解俾D廢柴冇表現老野霸晒正選位

我同意炒佢long term 黎計未必好 但起馬你要頂過仇季先如果唔係冇人肯上條沉船重建條撚咩

愛蛇簽

同埋所謂Arteta Project 吹咁恆都有副作用

除左backbone 個幾個 其他球員都知自己係project 入面遲早要被清洗既計劃之一 點會有心同你踢呀？

達狗認低威啦

廢鳩安犯左咩隊規

.......

WILLIAN has been 'dealt with internally' by Arsenal after his break in Dubai during the international fortnight - with Mikel Arteta insisting the issue is 'resolved'.

The Brazilian forward, 32, was spotted in Dubai after posing for a photo with Salt Bae despite coronavirus guidelines banning all but essential travel.

達狗自己把口話要"ruthless" 同 "non-negotiable"
對住隻廢安幫佢含埋都仲得

講真愛蛇返番西班牙冇語言問題
咪正正常常囉
唔恨得咁多

之前偷去杜拜， 依場補罰番當無數， 下場對車仔強勢正選

個感覺好似，明明買左隻股票就黎升就放左，入左隻另一隻爆升中嘅然後暴跌落黎，錯9晒

廢...Len...

達狗（輸到仆街）

球隊依家分三個等級， 第一等達狗親自買， 第二等爺爺遺留落黎， 第三等愛蛇買落， 達狗親自買既最高級有特權， 愛蛇買既最低等待遇最差

出出乜撚野木耳係咩黎？有冇懶人包

當初何Wayne話阿迪達係世上唯一一個結合雲加+哥迪奧拿既人
大家而家又點睇？

心寒 ! 阿仙奴小將受傷倒地慘叫治療後瘸腿返場 ! 阿迪達堅持不換人 !

12月23日凌晨4時，英格蘭聯賽杯四分之一決賽，阿仙奴主場1-4負于曼城，無緣聯賽杯四強。本場比賽小將馬丁內利為阿仙奴助攻一球，但主帥阿迪達在球員受傷後依然讓他堅持比賽，這種做法受到了球迷們的批評。

19歲的巴西前鋒馬丁內利在去年夏天加盟阿仙奴，上賽季為球隊打進10球。不過馬丁內利在6月的一次訓練中左膝受傷，之後接受了膝蓋手術，直到本月才傷愈復出。本場比賽阿仙奴安排馬丁內利正選上陣，第31分鐘，馬丁內利在左路帶球突破下底後傳中，助攻隊友拿卡錫迪頭球破門，幫助阿仙奴1-1扳平比分。

但在第43分鐘，馬丁內利在左路接隊友長傳球，曼城門將斯特芬衝出禁區解圍，並且踢在了馬丁內利的右腳脛骨上。馬丁內利隨即倒地抱著腿慘叫，並且接受了隊醫長時間的治療。但幾分鐘後馬丁內利卻再次回到球場，當時他已經顯得一瘸一拐，更無法正常跑動。

更讓人驚訝的是，在中場休息之後，阿仙奴主帥阿迪達依然沒有換下馬丁內利，而是讓他繼續帶傷出場。結果下半場只踢了2分鐘，馬丁內利就在沒有身體對抗的情況下再一次倒地不起，這次他終於被換下。很多阿仙奴球迷擔心馬丁內利的傷勢，同時也批評主帥阿迪達不顧球員的健康，讓他在已經受傷的情況下繼續出場，這很可能會加重傷勢。

阿仙奴球迷們紛紛在社交媒體上表示：“阿迪達這麼對待馬丁內利簡直是嚴重犯罪！”“阿迪達的無能令人震驚！”“阿迪達明顯疏忽了，甚至讓馬丁內利繼續出場。”“這表明了阿迪達是多麼絕望，他的壓力太大了。”“阿迪達對球員的管理太糟糕了，之前在大衛雷斯頭部受傷後他就曾讓球員繼續比賽。我現在都不再感到驚訝了。儘管馬丁內利的脛骨出血了需要縫針，但他還是讓球員回到場上，這會讓傷勢加重。”“阿迪達的雙手沾滿了血。之前他也曾讓湯馬斯帶傷回到場上，這次又對馬丁內利做了同樣的事情。僅僅因為這個原因他就該被解僱。”

韋拉而家放緊假
有冇機會請佢返黎？

阿迪達唔止一次係咁
屌佢老母

當初係有form既
點知依家愈踢愈保守
另外d球員走位錯撚晒

佢老味自己球員受左傷都要繼續踢
仲邊有球員肯為你賣命
點解阿迪達連d咁簡單既道理都唔明
係咪壓力大到傻左
佢以前都唔係咁

原來巴丁本身已經傷咗
達狗屌你老母

淨係睇過佢啲食飯report
#日本做野 #有個對自己有好感既女前輩

然後好似唔小心自爆 所以有仇家拎出嚟追擊佢

巴丁又傷？
咁今季真係冇咩好睇喇喎

係連登做呢d野咁on9
連登咁多19點會唔玩鳩謝佢

本身冰廢喺法甲表現都係差嗰啲，好似話撲救率最低，唔記得，總之係廢人一個，我覺得係臨急要買後備龍是但執一個

好似impact injury
大大力踼中pad

都幾厲害買親都係水貨

巴丁又收咧

佢本身係League 1 降班區做後備龍
算啦 怪就怪搞轉會班撚屌

冰廢。屎撚到

source？

臭閪達死全家

巴丁 迷達大將軍 願意為達蛇獻上雙腳

件冰廢唔配有廢龍嘅稱號
廢龍最廢個陣都勁過佢

巴丁又收咧既話達狗死十次都唔夠

求其買件頂住當 有咩水唔水貨

插喉踢

炒得未

認真 迷達仲有咩好講
上次party 今次巴丁
又唔識教波 又冷血

迷達:TRUST THE PROCESS

cls 又係咁
雷欺party 巴丁，豬波都算，達狗真係豬狗不如

達狗事業>>>>>>>球員健康

躝未呀臭閪達狗

達狗：我要為爺爺報仇

達犬：當年我打甩門牙帶血吞

認真 有冇消息炒達狗?

教得咁好點會炒?

估到巴丁會步party後塵

講真呀達真係癲既

公道講有小小唔同既，巴丁今次係自己半場話可以繼續，party個次就真係無人性

達狗人都敢X
殺人犯

巴丁 要傷幾耐呀？
上半場打得最有威脅係佢

達狗唔走,唔會好返

買親都係蟹貨

點解可以低賤到咁，佢自己都球員出身
又廢又冷血，死全家啦

小朋友驚左個癲佬

達狗會唔會又敵唔過奧燒魔咒

當年斷腳單腳跳住落場踢

達狗：死撚得未啊 未死就繼續踢啦

見到有新聞咁講
fears he may be set for another long absence may have been premature and Arteta suggested it was just a sore one on the night.
‘No, no, no, it was just a really bad kick on his shin and it was swelling up, and he was in pain and came off,’ said Arteta.

希望唔係大傷不過都想佢避埋車仔，唔好一好番就連場大戰達化埋，由之後既對手先再開始

球會有出糧比你就繼續踢啦
你估做義工呀 話唔踢就唔踢

一：死頂都要頂到先得，睇落唔樂觀，深陷降班旋渦，邊個都保佢唔住，董事都會出聲。

二：唔認為會認低威，一認衰仔，對自己CV唔好睇，因為一路以來真係硬頸得好緊要，全部決定都自己攬曬。一認衰仔，比人發現，原來夾埋就玩到自己，第時去到邊都比球員恰。而家都仲可以維持權威，真係無得撈，之後都可以9up下，係受球會壓力、經驗要累積 etc.

所以我嘅結論係呢幾場都贏唔到，一去到17-18位，炒得。

阿達要比阿迷知道勝利得來不易
等你地贏波仲咁多嗲

想問牙達執包伏未

達狗贏到波邊度會有人反得咁勁
下場對車仔，真係未打就輸咗9成

等睇星矢改圖擺達個樣

除左推返晒D 責任俾管理層 教練+球員同聲同氣
我睇唔到軍心可以點改善到

阿達=雅典娜
Party 巴丁 雷斯 差兩個五小強

過咗卸膊嘅黃金時間la
而家同球員點講都無用

飯叔依個年紀仲頂到幾多場輸波

場場三四點西波
已經唔想再捱夜睇睇 哂心機捱眼瞓
牙達走左再睇

下場對車狗
大家想幫德國雙廢起機 定係 睇豬蛇倒戈慶祝

Pat Rice 都唔識教防守俾人屌左咁多年但起馬識傳控

點知而家連進攻都冇埋

買車盤>訓覺>起身收錢

迷愛早晨

Saliba要準備幾耐
輸第一球細梅同冰島龍咁都漏得

外國阿迷話而家隊波full of politics

一日唔解決晒呢D 麻煩野一日都唔洗指意有好波睇

大佬球迷都睇撚到夠啦你D 濕鳩新聞

而家明顯戰術失敗，好難賴高層喎

愛狗買返嚟 唔撚用

波都入唔到點賴高層

對鏝預左會輸
反而入到一球，算有交代

仲未炒

有雞先定有蛋先問題

場下多新聞 -> 士氣低 -> 冇心踢，場上表現唔好 -> 戰術冇用 -> 諗「方法」調整戰術 / 更保守 -> 攻唔撚到 / 表現更垃圾 -> 球員唔服 / 士氣低 -> 更多新聞

高層trust the process

一月全部都係零晨西波 勁多3，4點先踢

唔應該怪阿冰
簽佢果陣都知佢未夠班踢英超
怪就怪買佢果條友啦

我屌你老母死達狗做乜撚嘢呀屌
係咪佢要斷腳先安樂，已經係大傷啱啱復出架啦，仲要用殘佢？

就係達狗套鳩斬戰術冇撚用囉
又關場外新聞事？

Trust the process

唔好成日愛狗買返來
T3夠係愛狗買返來，咪一樣場場用
根本唔係呢樣問題成日spin，所以點解阿仙奴咁柒多負面新聞........

所以真係死局嚟
而家走人，都仲可以保往dd名聲

西追其實OK...有咩問題？
廢龍啱啱買來做後備龍，都算
最差一定係安...........

講緊季初一大堆大龍鳳呀

又炒垃圾龍又炒人又唔reg 燒papa , 又唔罰安

鳩斬咪係十一月個陣演變出黎佢所謂「方法」囉

我都覺得係死局嚟ga la
為自己都係辭職好過

根本佢做三號龍買黎擺就差唔多 你拎黎對鏝城

簽安個陣好似已經有負面野爆左出黎

話點解係由個agent 安排係球員屋企影onboard 相而唔係球隊安排（好似係）

呢D盃早早出局都好, 費事達蛇又攬住D盃仔永續

老婆狗又話達仔盃賽專家既

《太陽報》總結槍手可能引進的7位球員：

1️⃣Isco（皇家馬德里 , 28歲 , 攻擊中場）

2️⃣Maxi Gomez（華倫西亞 , 24歲 , 前鋒）

3️⃣Donyell Malen（PSV燕豪芬 , 21歲 , 前鋒）

4️⃣Ryan Gravenberch（阿積士 , 18歲 , 中場中）

5️⃣Yves Bissouma（白禮頓 , 24歲 , 防守中場）

6️⃣Abdallah Sima（布拉格斯拉維亞 , 19歲 , 前鋒）

7️⃣Wenderson Galeno（波圖 , 23歲 , 右邊鋒）

巴丁有冇事

已經唔理場波踢成點 贏輸都算
你咁樣對d球員 party 電欺 巴丁
一而再再而三都係咁
d球員點服

呢堆新聞唔會太影響球員嘅場內表現，過去咁多場班波都冇點樣hea踢啦

好好奇美斯係咪仲差過佢

全線大崩潰仲唔炒

係 以前雲加出過

依家咪永續緊正常上半版球隊教成咁一早躝左
牙達應該收埋好多高安基閃卡

弱𨶙智

屌 巴丁真係宜家唯一希望 唔好搞到佢變玻璃啦

第一張好似沙皮狗

所謂big 6 有冇其他隊試過咁衰

車仔 但人地係明顯搞事 一炒左摩佬即時反彈
我地似真廢

睇咁耐波第一次想車仔456我地 下場豬蛇盡情中出產草吧

爺爺肯教即時會反彈

達狗預左輸波, 搵冰廢黎做遮醜布.
到時可以賴杯仔應承左要輪換, 對球員公平. 乜乜柒柒咁

我唔係好覺球員真廢
阿呢啲人腳應該都前8啦

隊波有好多真廢拖累左D 有質素既

真廢：拿卡 Pepe Xhaka 比狗 細梅 安 Holding

已經佔左正選一半人數

拿卡

我諗得尾3隊先有資格話人腳差

鳩斬都要睇你有咩人先得架，椰子就打得好好，人地正中係用haller 同antonio ，衝都衝散你，但阿係用羊、拿卡打前，斬入去有鳩用咩

拿卡唔算太差啦

事實上係同一班真廢既球員走去第二隊就會變質素球員

阿狗DNA 係咁

車仔魔三差唔多，不過好似都好過阿

曼利最差果陣有冇試過排十幾 太耐唔記得

曼今年排過15

2&B Walcott

阿狗班波最低都要排第7,8
前中後都係有名有姓，又有當打
就算雪起一d人，都係上半板嘅人腳

算la
越講越覺得達蛇on9

冇
開季唔計
宜家我地講緊12月第16
人哋開季柒完好快上返上半版
魔三車最尾都係第10only

哥迪奧拿賽後談阿迪達：

"如果阿仙奴炒掉阿迪達，那會是一個巨大的錯誤。
成功只是時間問題，他未來會做得更好。"

勇氣都無埋

冰廢係dion冰島都sub

哥狗好撚狗

啱啱開季計嚟托咩
計開季嘅話之前雲加都試過排18啦

英超19隊領隊表示認同

咁我哋寧願犯巨大錯誤算

睇見曼迷係咁屌so c，我真係笑而不語

個個係英超都想留佢

阿迪達係各隊英超球隊最喜歡的教練

達犬親信

拿卡 pepe 比狗 質素差到要黎護級...咁高要求

呢隻死廢安仲話多功能

牙達吹到打埋攻中添

以前安射罰球幾勁，依家冇埋

佢揀波踢啫20場揀1場嚟踢

簽幾多年合約？

3年啊
而家半年都回塘回成咁

有名氣 =/= 勁

佢做唔到應該要有既基本作用就係廢架啦

前鋒射唔到 打翼扭唔到 打閘後中助攻唔到失位不特止仲要連界外波都唔識掉

就咁講作用 狼隊個Podence 已經完勝Pepe 啦

真係好勁，專執水貨
阿狗就好似d 人專吼特價菜，面係ok，入面就爛曬

簽3年

覺得佢係揀波踢多過回塘

仲要件keep住

玩三國志 劉禪能力都好平均

今次達狗賽後賴咩？

簽1+1咪簽，簽三年真係天才先會，再唔講安揀阿係因為佢要拎英國passport，唔係一早走鳩左去第二度

魅力好高阿

你見到屁屁條傻鳩拎住個波就知甩梗

牙冰比人屌到關埋Twitter acc

想問佢揀左邊幾場黎踢？
第一場？

又抽水

對近呢幾場隊富咸佢踢撚得返個場表現咩

垃圾

我又覺得佢唔係個個post 都pr 既

踢左咁多年點會冇感情
早兩年仲好有火

好慘，比達仔拎黎轉移視線

老老實實 宜家咁都真係唔炒？ 啲管理層真係咁癲？

同當年廢龍一樣咁廢
擺返3，5，7年應該勁到既

我想佢真係抽水多啲
冇感情仲點會抽

抵喇反雲狗

屌你老母臭化閪仆街冚家鏟撚屌食屎狗阿迪達幾撚時死呀

部分同意, 你話靠佢地爭前6 忟水我都agree.
但佢地質素唔係廢到去justify 而家護級呢個位.

同埋部分係點樣俾教練tune/ 用佢地. 你俾年輕C朗黎到俾達蛇玩.
都分分鐘玩廢到俾你話佢無質素, 9扭唔用腦踢波.

要畀時間重建都叫見到有進步先得㗎 炒達狗未

最閪係達狗拎完兩冠
俾咗假希望啲阿迷
點知轉過撚頭，聯賽排十五
反差太大了

迷達又輸

愛蛇連續n場不敗冇人講？！

上季接手後成績唔算差，又買到Party
點估到今季重差過愛蛇第二季

佢打多場先緊第4
好女快落返去

有贏過咩

因爲cheap精，班管理層一向出名cheap
怕畀解約金
on9到西

你會唔會同人講你呼吸緊愛蛇輸波先出奇

蚊股唔止蝕，仙股先嚟走

曼城第3球唔係越位咩?

降班仲蝕喎但係 你話唔降都算 宜家咁搞真係有可能喎 我覺得啲球員已經玩緊政治波

認真達狗算係咁輸4:1

有無人依家連精華都唔想睇

等緊達狗比人炒

對鏝出冰廢，姐係真係搵佢做箭靶

Thank you 達狗 For FA CUP and is time to 躝

嘩，訓醒見到冰廢
我一早已經話我地個龍門教練係垃圾

達狗每個決定，用人，處事都錯撚曬
教波幾掂都冇用，仲要廢

達狗心戰王黎 無人屌達狗了 只屌廢冰

再唔炒真係降班
依家仲廢過愛蛇最頹個陣n倍

降硬都似 仲請得到咩好教練？

到底贏波係咩感覺

Van gaal

1:4

爺爺

笑ching岩岩起身?

8點起身屌左陣達狗就訓返

木耳

日日唔使做
人生然家

睇左精華 個冰龍唔係一般廢

乜撚野事
成日木耳

達狗伊狗收回佣

仲唔炒
今個轉會窗實鳩買人
呃埋最後一水

自爆居日手足

我做左佢打手

因為仙貝

垃圾

原來Raul Sanllehi先係好人

男人都咁多人理
基壇

你自爆我都會幫你做打手

冰廢cls

做教練可以每個決定都閪係好勁
睇下達狗入到黎做過d咩
1. 口講留龍sir, 實際掉人上看台
2. 有鬥心既拖仔，papa唔用，成個暑假俾你放又放唔到
3. 藉口雪鳩細爆，ozil，saliba
4. 高價買垃圾契仔mari, 韋禮安, 冰廢
5. 賣走廢龍, 免費放mk
6. luiz, party, 巴丁傷要人死頂

歡迎補充

老婆CHING高價請我做迷達打手 諗緊接唔接 實在太撚廢達狗

就係佢廢先有好價

如果我自爆
冇人會信

你似富二代

愛蛇呢排少咗job接
宜家好多免費打手（忽然迷愛）

pin this la
臭西達

迷愛手呎都是高汁

唔明twitter啲人係咁屌啲球員垃圾 依隊波點都夠爭前六啦

達狗俾狗屌

好似話助教之前睇好佢
推薦比丫達
應該助教收
丫達是磨姑

屌你老母啞仔達

同愛狗挽鞋都未夠班

教到隊波似英冠

扮哂戰術大師 淨係識掩住塊面

連敗成績創下阿仙奴最廢教頭稱號

迷達成世俾狗屌 屌你老母

你話班球員點會服佢
一個受傷可能影響成個職業生涯

7，話要買多5-6個球員先可以執行自己套戰術理念（即係暗中話班球員廢）
8，斯巴路斯同電欺衝突後，達狗話要捉鬼
不過其實以上都唔係最重要，最重要係戰術廢

有圖咩?

達狗講爭冠喎

真係睇玩具算

推

巴丁有無話要傷幾耐

一係1個領隊變廢
一係1X個球員同時變廢

D人比達狗用壞哂

籃網

阿記連IG Admin都俾人叫#adminout

希望唔好炒達蛇住
隊波都未落降班區

唔識教波都算
傷左都要個球員死頂真係痴撚線
巴丁仲要岩岩大傷完咋 今次唔知又要搞幾耐

係, 達蛇走都係其次. 最緊要搞L到高狗肯躝.
輸波都係其次, 搞L到隊波又炒舊人又奶共先最攞命.

撐左隊波廿年, 點輸點俾人炒都無所謂.
最攞命佢今年亂炒人又奶共. 都唔知仲睇唔睇落去好.

如果趕L得走高狗同埋唔再奶共. 咁就算降班我都撐落去.

條仆街達滿手鮮血

球員=工具

降班高狗會走既話咁唔該即降啦

冰廢 真係好廢

pin this

叛徒悔改未？

你退出左迷愛啦扮咩

笑狗都悔改左

迷愛

你睇下哥狗 上次迪布尼今次阿古獸 好番都係後備慢慢操 條陷家產就傷都要人踢 訓低先俾走

仲有冇人信達狗係被逼食燒隻死貓

哥狗想贏歐聯都唔會強出阿古路迪布尼啦 達狗cls

巴丁又傷
达哥肯躝未

話一隊D大佬迫害佢
換過哂D陣 出D副選 幼幼新仔又係輸
根本就係廢 完全0戰術
中堅當CAM 中場當閘 閘當前鋒踢 扮哂有料咁
是但搵個人落去教 踢442 自由波都勁過佢呢套多多聲

短時間內黎三次伊狗有冇睇波 可以咁俾佢玩法？

爺爺教左咁多年都無更衣室問題
一換人就搞到雞犬不寧

好奇問句 過埋巴丁呢下仲有無人堅決迷達

樓主

有無ching 迷wilock

阿狗日常：

1. 睇住達狗用班中上遊實力球員，踢出下遊水準
2. 再睇住達狗賴返球員廢轉頭
3. 連上連登，都要睇住迷達topic，無得救

灣仔妖道

冰廢身材有局限
除非佢係下一個卡斯拿斯...

咁快有以前反雲式大字報

呢度無論幾廢都有人迷 坦 達 拿狗

Ooo都做唔到啦件垃圾

出現了

唔夠長

好似連續11場不勝了（唔計歐霸）

過埋呢個禮拜自己辭職算啦

Boxing Day 12 場㗎啦

好失望

本身我都係個類覺得要比時間教頭既球迷黎
柒一兩季唔係問題只要唔降班的話
就算龍愛個陣都係咁話 之前我都主張達蛇睇耐啲
但達present出黎手段真係好唔得
先唔講燒單野係食死貓定點
Party 巴丁呢兩野處理得好差

呀達同777一樣
全香港左中右得罪晒
都仲未炒
可見
高狗=中共

訓左無睇 巴丁做咩
又傷左唔比換出呀？

咁公道講句 一開始踢到腳果下 已經有準備要換人
巴丁場邊又舉手又行得跳得跑得咁餓波 牙達以為佢無事姐
我睇直播見到佢事後都唔係跑唔到爭頂唔到
講乜都有位入嫁啦根本 唔好講好唔好奇問句啦

連今季唯一希望巴丁都冇埋

尋晚達狗對巴丁做過啲咩 瞓咗冇睇

唔比換係無睇果班講姐
我就琴晚睇直播 掃到腳之後碌完本身都有傾有換人意欲
咁巴丁係場邊舉手示意入返場 然後落到場又繼續跑 球員做到比大家睇根本佢自己好餓波好想踢
半場過後衝完一段發現真係痛到踢唔到 跟手就訓地要換 事情係咁 都唔明邊到講係唔比換

班柒頭識鳩咁睇咩
短視撚

搵人幫手出po 屌連續幾個po頭都迷達痴撚線

其實搞到咁
已經唔係撐同反既問題

個冰島龍業餘級數點解會買佢返黎

下個po你開啦

下個po你開啦
笑狗好少開post

搵人暗殺佢算啦😂😂

笑狗開po燈熱狗

依家燈黎都無用 等熱狗入決賽先燈啦

笑狗開猁post唔開阿犬post
反達靠你地 我等打車狗再開post

Ok

守護我痢

笑狗係猁既守護神

我既訴求得贏波 無其他

愛蛇咪嬴波

冰廢應該無機會再落場
不論邊個教都好
邊個敢比機會佢

死猁狗

愛蛇贏波輕鬆啦 想阿狗贏波

你係咪之前受訪果個四眼牙叔

外借出去，吸下經

黎先生

達蛇都吸緊經 阿仙奴用成績訓練球員 is ok

End match嗰張

出美斯好過 起碼唔會衰短手先
真.新廢龍

3 5 7年後變廢龍咁勁
到時佢都30有多

搵番個PO個PIN先
費事有人又話唔公平 唔計

【達sir首勝 齊迷達吧】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXIV

個龍門教練介紹達狗， 話有個龍門好抵買，佢之前訓練開， 有需要就打依個電話

美斯好似唔續約，應該一月份走😂😂

廢到癲好似猜輸左要做龍咁

美欺之前廢老出過黎打歐霸同盃仔
果期都叫中規中矩
無冰廢呢期咁唔掂

巴丁自己都話得就冇得怪啦
Party自動走場都要比達狗推返出嚟呀

第二球笑撚死人 衰撚過學界

上次先屌完你 大家有眼見
我比哂機會你對唔對賭
你自己果陣又笠水 問下阿狗狗竇啲人啦
我就同mk對賭 佢就爽快應承 好心你唔好咁無撚用
叫你果陣又柒住走又無限spin

ooo好勁喎

呢到啲手足屌牙達夾硬出巴丁好多都係無睇琴晚直播

反應快 仲識撚後備龍

其實比左次機會林狗大家爽快對賭
仲要大家有眼睇阿狗沉緊根本無得輸既對賭佢都淆底 之後mk就好爽快應承左 而家林狗條傻鳩又走出黎話收數 自己寫生死約 之後又話我有份參與嫁 家陣贏左 派錢啦咁 你不如同啲莊家講 我無落注嫁 不過贏錢 派錢啦屌你

快啲推埋佢 我開po

好快爆 屌下人就爆

開定先啦 做正皮收割機

死剩把死人口就算9數
笠水狗
上次話唔公平唔計 今次又扮哂野側側膊唔多覺
邊個無撚用就好撚明顯
你D走數歷史就全連登都知
係估唔到你肉酸成咁

【欲速則不達(狗)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXIV

開咗了 你地推埋再過嚟

聽講俾人炒撚左

你真係收皮啦
今季叫你賭咪又係成個女人咁多多事實 唔好搬龍門啦
果陣你自己又係到
教足一季下輸 我又唔會走數喎
牙達炒咪紋 不過收數都唔到你收啦
你條撚樣都唔夠膽賭

Emi 實接實打反擊入埋

走數狗 老婆狗

企位又差
仲要面對面都拍入龍

不過1,3,4似後防問題

無撚用 死林狗

本土賽事11贏1

作為教練一嘢將個責任推落18 歲嘅巴丁度
自己完全冇責任去保講個啱啱大傷完嘅年青球員度

3越位唔講啦
屌你細梅 個波喺面前飛過連跳都唔跳下

10萬走數
跳樓走數
紋身走數
平時吹撚到自己公海戰神咁
屌你老味連半個不甘都不如
垃圾

林狗同老婆狗

懷念不甘

佢條廢閪成日出黎收割 柒果陣自己就唔會出現
靠反我反達搵存在感

內戰推po

希望林狗現實生活過得好啲
成日要mon住我同牙達好辛苦

反達先鋒
就咁睇1,3,4後防真係好離譜

大家知點解要入raya未

原來開左新post

1001中6仔

1001中3t

寂寞難耐有不甘

慢慢推啦 推爆先過去啦

1001 8串1中到啪啪聲

1001迷愛

太矮入黎把撚
Raya 10m 冰廢2m
Emi 20m
為左8m放走home grown

入得阿狗po都迷愛

有排都未1001

愛蛇

所以咪話慢慢推

迷愛吧！

raya左右腳有長傳 撲救成功率高過冰廢
不過咁講 而家冬季最多唔用佢 唔會買龍
買攻中先

愛蛇守護我廠

失去了才懂珍惜

內戰多陣先啦
想食花生

其實好快1001

廢龍自己想走姐

長傳emi都準
呢單deal唔good囉

有波單刀波佢面對面都唔山腳截 根本達狗用人排陣到戰術都係問題 比你換晒11個都唔會有分別 係教練能力問題

林狗呢啲笠水狗 有眼既都知佢咩性格
笠水 見人強勢過自己就笠 果陣達勁佢就一句屌就會深潛 而家先敢上水廢 學人追我數 實情兩次對賭佢都笠水 叫佢簽生死狀就多多推搪 最後就仆出黎話佢有份賭
舉個實例 佢明明無落注 然後莊家派錢果陣 佢就問 明明我有買喎 最後莊家唔打鳩佢佢算執到

如果牙達下半場一樣keep到就真係世一領隊了

無錢係咁 之前都好多新聞講 高狗無科水 買派對係歐霸小組賽+賣龍錢黎

咪撚屈

1001未

專心護級

你依家係咪反愛？

係 咁點

講多樣當推post
林狗呢啲垃圾 內戰抽水就會仆出黎 打外戰果陣就不了
達最強勢果陣林狗條傻鳩要敗走到2k post同nba post圍爐
拋西瓜都唔見人

佢要做No. 1

佢唔續約

1001中頭獎

冇睇好耐

1001買咩中咩

唔睇精華點睇巴丁幾勁

1001唔駛做香港3等蟻民

1001發過發哥

1001我了

1001仲唔係我?